［大合集］元朗一疫後，睇來要整返個消防救護電話大合集啦！

經過元朗單野都知黑警信唔過啦。各位手足，之後有同樣事件發生，有理冇理都打左比消防先啦。安全要緊！

各區消防電話合集，記左佢：

推